走廊聽到有個女人不停叫救命

我行出門口走過去睇
個女人話比佢個同屋室友(男人)反鎖左係屋企已經2日
我試過同佢一齊整開個鐵閘都開唔到
幫佢打比個室友又唔聽電話
落去搵管理員話個男人成日都唔返呢到
近排先帶埋個女人返黎
跟住又幫個女人去左樓下幾層搵個男人老豆又搵唔到
最尾我幫佢買左個飯同D餅乾比佢
買埋包煙比佢
跟住佢同我講原來佢連水都冇
但係我太肚餓我話返左屋企食野先

講多少少個女人既野
頭先我幫佢打比一個事頭婆(做收買佬)話可以搵個男人出黎
我聽到個女人話咩一齊坐監定點
個女人話佢少少錢都冇(連搵開鎖佬錢都冇)
屋企又冇野食
仲要佢冇電話
我問佢洗唔洗報警
佢話唔好報警

佢叫你唔好報警，咁就唔洗理佢喇

佢叫你唔好報就唔好報咩，有無睇tvb架

真係唔睇TVB

佢話唔報就得啦

梗係報啦！
係咪我真心咗

求番號